係你地仲討論雞丁點點點個陣 納粹香港軍政府就暗殺緊手足

佢地訓撚醒未

push

今晚真係好多區都出事
啱啱睇LIVE先知我個屋苑有人跳樓

我真係唔撚明

唉

Because they are ON 9

你點知嗰班人唔係專登出嚟幫手洗地？

夜媽媽成堆小圈子咁撚多水吹

晏就個單手足大嗌死黑警 無傳媒報

因為 雞丁 有 TVB陳法拉 加持

只要有「TVB」既事物

就自然觸發你地體內TVBNA基因（不可抗）

一窩蜂湧埋去

香港嘅玻璃之夜

真